求解答， synology nas定Nextcloud

點解咁多人講用synology nas？

比用舊notebook/raspberry pi自己host Nextcloud server有咩好處

求解答

seafile

因為唔洗搞咁多野
個分別就係以前成日root 機扮iphone vs 直接買部iphone

感謝ching

我諗我都係平平地，自己搞個nextcloud

FreeNAS啦

由大陸團隊研發應該嚇走唔少人...

synology 啦 尤其唔係做開networking
用佢真係搵個傻嘅都識host 係貴少少

Google drive

xpenology

佢大陸人

竟然, 望介紹都做得幾好

我本來係
RPI4 + OMV5 + Docker (Portainer) + NextCloudPi + Adguard Home
不過發現好易扯死張microSD卡, 之後就成個server死晒
當然可以boot from USB
而家轉左用部2011 mac mini 做server, 掛2個HDD 就算.
一樣都係OMV5 + Docker (Portainer) + NextCloudPi + Adguard Home

Google FileStream la

我參考左你意見，依家掛左一個1TB WD HDD